[I/A] Clash Royale 部落衝突:皇室戰爭(4)尊重 包容 友善

《部落衝突:皇室戰爭》是一款快節奏即時卡牌對戰遊戲，
你可以在遊戲中放置卡片派出單位、法術、建築物摧毀對手的護衛塔！

下載連結(ios)：
下載連結(an)：
官方Facebook：

CR教學影片區

Orange Juice Gaming中文翻譯影片(感謝SGV作翻譯)

香港CR比賽片段

卡片既資料/心得可以去WIKI睇
中文：
英文：

新手 Q & A：

1)隻Game要首抽嗎?

唔洗，玩一個月左右就會齊卡。
隻Game係自由組合唔同卡組+技術，唔係睇你用咩勁epic卡。

2)升左新Arena , 舊Arena卡片未抽齊 , 需降低Arena 去集齊卡片嗎?

不用，新Arena寶箱仍然可以抽到舊卡片。

3) 寶石點用比較好？

寶石使用有三大方向，視乎你課幾多
-無課/小課就換錢等買Epic卡，但要慢慢等到有合適&#22021;紫箱性價比最高
-中課可以考慮課巨人箱加速基本卡既進度
-重課可以考慮開大紫箱瞬間獲得大量Epic卡及傳說卡

4) 錢既用途：

商店common、rare、epic卡要點買?
建議買埋common$8，rare$80，因為公會捐兵會賺返仲有經驗拎
Epic岩用先買，買一張，第二張太貴

升級卡
要用先升，因為錢真係會唔夠用

5) 成日講既 8/5/3/1 代表乜

卡既大約level Common/Rare/Epic/Legend
即係 Common 卡大約lv8, Rare lv5, Epic lv3, Legend lv1

＝＝＝＝《無課救星！CR教室》＝＝＝＝

新卡極速試玩！《木木的邪骨初體驗》瘋狂的骷髏派對

Ep.19 - 低水魔法XBOW流 反天反地反鹵味

Ep.18 -石頭人地獄飛龍 拉拉爆發流

仲有更多影片(Ep.1-17)係長腿木木既channel入面,有興趣可以入下面條link觀看:

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

Facebook friend list被消失
iOS自救方法
iOS Settings > Facebook > allow these app to use your account
> Disable > 開game > close background
> enable > 再開game > friend list > connect

開post Template:

留名

個template我建議改一改,8/5/3/1可以轉做9/7/4/1

我想要三槍

電法lv1同lv2差好多...

而家2LV傳說，易過5LV EPIC
係咪要重新定義下9741 STANDARD

9/7/4/1應該係講緊聯實既卡level~
不過lv2傳說易左係真既

迷失的羔羊@@hk
Donations/week〉30000,hk local top 30,
目前收緊2個3600盃或以上,
如果search唔到個名既,可以直接search個clan tag.
clan tag:#9PRL28
自問勤打冠但係自己公會啲人唔活躍既,都歡迎加入羔羊既一分子
我地clan仲有個活躍既whatsapp group,主會同分會都共用一個group,中意既可以入黎吹下水,交流cr既心得,
歡迎各位加入
申請時打埋lihkg,方便我地accept

9741係聯賽標準，但D卡既能力都係根據9741黎調整
而家打天梯2LV傳說多左，但EPIC LV追唔上5LV
就變左少左人用EPIC，卡組少左選擇都唔係好事

我自己咁覺得啫，如果唔啱請唔好嬲，慢慢解釋

尊重 包容 友善
講笑啫
濕鳩cell而家推左逄星期日有得求epic卡,已經好左少少,
以前真係得好少可升到epic卡

自膠

Epic得一張五 傳奇全部一 唉

我都係得一張lv5 epic

用開呢3副deck,卡左係2200-2300好耐
想問下各位我係卡組定卡lv問題？
傳奇得礦工砲車

最尾嗰套粉絲套係呢個版本有些少吃力
第一套火屎轉水塔可能會好d

我都係得一張lv5 epic
但已有幾張2LV 傳說
EPIC 4LV 升5LV要20張，好難呀

用套套都好似上唔到咁
Btw 唔該

你試下第一套啦,轉水塔嗰一下對方應該會落野進攻,
守得好既話用石人反推有奇效

打多d挑戰mode
我得幾張紫卡升唔到lv5

lm

會友鏢局
#LUO2QOV

一開始什麼都不是
到而家打入本土排名10+Clan
有賴各巴絲打支持
公會長期有人提供卡牌分析/建議
目標係人人上4000盃等reset
Weekly donation 》要搶住捐卡
現招收3900活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

Legendary 上Lv2其實唔難
愈小錢起身 個Shop都成日出架啦
用晒d錢升卡 連續3日出左the log

相反Epic以前真係難升
而家epic chest出20張
Keep住shop一有就買 咁就好快全5Lv epic

Exactly

零課玩家如何自處？

而家玩成點先？

好貴呢但係…

Legendary Lv1都等於Lv4 Epic
升Lv2需求咁小 貴返都合理啊

Epic chest唔貴 - $10000@20張
好抵買 一定留一萬蚊起身
以備不時之需

向小課玩家進發
節日offer抵到爛

新手玩家棄左一段時間 新年得閒玩返 想黎詢問一下各位大師意見
用開依三幅 求其砌 叫做啱啱上到a7

仲用想知應該升邊隻先

空軍可以一戰

有傳說就用佢做中心，咁會輕鬆d

上3000喇

2700
1/7/9

紫卡太低lv, 好少用

都係零課
10/8/4/1 新上左三千五杯

玩左幾多勝仗？

呢隻GAME唔岩零課玩家

我公會有人0課上到3800盃

實有機會上到既
差左用幾耐時間姐

我小課(200蚊內)輕鬆玩都上到4000盃

19xx
垃圾sor

有冇團收人？
我2500-2700杯

想揾個多d人打寶箱既團

完全0課而家好難架啦

SC由TOP TIER PLAYER重課改到想ALL PLAYER少課

我都係少課玩家....TOTAL課左500到...都係SPECIAL OFFER先課下

BTW...新POST留名

我公會都有人0課4200
不過係開game玩到而家
如果半途出家玩
課金都係追返進度

無課又唔勁 所以我開game玩到而家得嗰3500

Hk tiger
#pg8gr

50個人full晒入唔到

我的滑板鞋收人 有1000杯就入得
新手老手都一齊入黎
部落長期10幾個上線
P.s 部落有好多蛋糕

零貨
最高33xx杯
11/9/4/1

Rare上10要800張
已經無乜意欲升咭
又貴又難儲卡

題外話，今日用VR玩BIO 7有無用黎支持先

打爆左, 唔睇lu

打爆左 睇多次
頭一個鐘最恐怖反正

今集真係好恐怖, 我全程走多過打

我爆左normal
諗住刷埋easy拎圓鋸同防禦術再打nightmare算

你唔好同張曦雯撞時間打就得喇

零課到2900一直卡係度唔上唔落
之後見lengency chest 課左8蚊
之後係咁開箱中傳奇
你死都唔課 每日打十盃箱 開箱
星期一打團箱
Keep 住loop 囉
我有排都係咁過

樓主

尊重 包容 友善

why

佢又失左蹤

喂講野小心啲

11/9/4/1 絕對可以4000

500 都係小課…？

零課 d石咪儲黎打挑戰 錢同卡最大來源
零課咪玩野豬隊 全隊都白橙 最多都係一條木

on9

0 課10 8 5 1 最高4400，
有實力咪去打多D 挑戰拎卡，
贏唔到就係實力問題，唔好賴卡LV

11/8/0/2 4400
不過依家其實3500到4300都係11/9/4/1

12/8.5/5/3
狗球 上季4700
而家見到屠好頭痕 而家暫時4400

巴打玩咩牌？

點解咁多11本
我得8lv屎爐咋

8lv爐+1

指點下

lvl 7
用黎守 hog/giant/rg
friendly/tournament arena tower要2下先打得死粒屎

兩下打死咪係佢賣點
迫你一定要搵野頂

0 課玩家，由推出開始玩
捐近 5 萬卡，就快升到 12 本
11/8/4/2，4200 分上落
遊戲玩法實在太多技巧，唔會悶

舊玩家 小課過 24xx
0 legendary
依家可以點玩

試下冰像豬

點組?

4000樓上大部分都係11本
我記得當初狂捐卡就係為左升11本守8級屎爐

攻城木挑戰應該點組

睇木木個精人野豬流

問題係36XX已經開始多11本

隻game都成年
好多人靠捐卡都上左11本
我個clan有個hea玩但肯捐卡3100杯都11本

小弟依三副交替使用，卡係2700-28xx，最多都係上話千九，有冇高人可以指點，貨左幾舊水了

第一副zap/木可以轉3蚊,豬2法術夠做

zap係咩

細電

唔該，繼續衝三千

迷失的羔羊@@hk
Donations/week〉30000,hk local top 30,
目前收緊1個4000盃或以上,
如果search唔到個名既,可以直接search個clan tag.
clan tag:#9PRL28
自問勤打冠但係自己公會啲人唔活躍既,都歡迎加入羔羊既一分子
我地clan仲有個活躍既whatsapp group,主會同分會都共用一個group,中意既可以入黎吹下水,交流cr既心得,
歡迎各位加入
申請時打埋lihkg,方便我地accept

第二副 我11 8 0 0 上過46xx

所以應該唔錯隊野

技術不精

今日個挑戰點睇,大家齊左咩deck?

你係咪無記對方牌？
有隻8LV 豬，上3000應該唔難，上個版本精野豬強勢，應該加幾百盃

前排先開始用精野，轉頭就話削弱

你有上開黎呢個post既話
就會有呢個心理準備

其實佢變強果時，已經覺得佢削硬...點知忍左一排都未削，再係youtube睇完木木個精野豬，就開始用，用撚左兩日唔夠，就話削弱

不過弱左都係幾勁

一削左就成村皇巨出返晒黎

弱左都好勁其實 12lv硬到痴線

啱啱出左第二個傳說箱，但後面唔係EPIC箱，而家係咪唔一定連住出？

我出第2個果時都係無接epic

皇巨之外，巨石都好撚難打..

成日比石頭骨墓屠

成功拎攻城木，同汽球幾夾

我都係，隻石頭精野都斬唔掂，死左又爆炸 分身死又爆炸

卡係2300-2500 可以點改好啲

10副有10副 飛斧+雷法，5副有巨人

咁的確近期呢兩張係勁到仆街，叫人點樣忍手唔用

腸巨幾時先Nerf

imo精同腸巨呢兩張白卡其實可以再Nerf

nerf左飛斧先啦 太厚啦

火球豬

你老味，副副 巨+飛斧，用兵守就比大電電死哂，玩條撚

予哥換骨海
之後升下d卡level
你d卡level太低
你忍一陣
我上到4600都係呢個deck

駁唔到

thanks

同埋想問下你點用呢副卡？

天狗玩家表示遇到飛斧好想喊

要知道咩情況要賣血
天狗最強係後面d支援部隊
通常贏人唔係靠礦工同埋天狗仔
而係三蚊大蚊骨仔R血
而家呢個meta天狗好難玩
你預左做先守, 儲好兵再放天狗做坦壓上去
2300 d人仲未太識守天狗
慢慢練下
我都係2300玩天狗玩上去

多謝指導

好似無玩
依家玩返有咩留意？
好多新卡都無

卡係2300 有無地方可以執執？

有無香港公會收人？
依加係1600到1700杯左右
想搵個香港公會收留下

考慮下入張咒

考慮下用返中文

常用陣呢三個
而家卡喺3300-3400
有無咩可以執下 人

天狗應該點守？ 6蚊 地獄龍 火法？

三張都得不過6蚊會比咒清 地龍又中細電
用劊子手啦 天狗剋星

一開始得簡體 之後無玩 宜家已經轉翻繁體
卡組有無咩提議？

有無公會收留

玩鏡桶入張細電殺骨海啦

hkgeneration

半年前收左皮既光棍部落重新上線啦！！
咩杯數既巴打都收，只係活躍打冠求卡就 ok
請多多支持~~~

爆人

我得1600杯 入唔到

用精野既都係無腦無技術

哦

天狗玩家呢期算過得好

新手1800 有無公會收?

其實有冇氣球愛好者？
次次睇住氣球撞到下再爆死啲兵仔就好爽

改到炸得死弓手細蚊好正

卡左係1900~2000 ,求巴打教下應該點組好

10/7/4/2 2800 係咪我問題 最高3100

係
我11/8/4/2 4000

Hk tiger

好耐無玩，琴日玩返，唔知點解個玩家名唔同左

有無人知點解？

原名係未有敏感字眼
隻GAME 比騰訊收購咗

本來係咩名？

公會招人一齊玩 有求卡必應
唔怕無人捐最怕無人要卡
local top 10
weekly donation 30000up

Name: 布力般流汗
Clan tag：#LOP2VUJ
部落多交流好熱鬧經常fdly
歡迎新手老手join一齊開心無壓力玩
入會記得講明自己係香港人

另設有telegram group for clan內tournament以及吹水用

現收4000up活躍 member

另招公會友誼賽
有興趣請聯絡 telegram @hugo_hugo

小弟1700柸左右既新手
想搵公會收留

要4000杯既

終於上到4000

打過3次上3950+都比守門員輪

10/8/4.5/2

恭喜
天狗牌組

勁喎巴打

天狗一早放棄左了....

用石人十蚊弓手+3 SPELLS上

唔勁啦....好渣咋

天狗巴打 恭喜恭喜

pls help me

新手啱啱上2300 一張傳說都未有
見到上面好多巴打7/8 lv 起碼有一兩張
Btw
請問呢隊有咩地方可以執執佢
只想穩陣長駐2300

試下野豬轉巨人
夾氣球多d
bb龍/火法 轉 箭/火球

防守黎講係咪碌木好過公主？

咁應該名出事

原本名：你阿媽大減價

why not both
2者各有作用，一張法術同兵牌compare唔太match

個部落寶箱少左好多人打，初時個個都搏命，有幾個會挺身而出降杯打冠，宜家無晒，得返我一個，點頂

我都係咁 冇架la 放棄
btw有冇活躍clan可以收留我 3K4-3K6盃

ok thanks

係個clan chest性價比太低了
打得咁辛苦先得二百幾張卡千幾金幣

好似係唔想d人降杯打先搞到咁
但實際上咪又一堆人降杯打
解決唔到問題又搞到大家麻煩

明明有一班人週末先得閒打返補數
宜家搞到咁

兩星期一次咪幾好，唔洗咁忙
同埋我覺得兩星期個CLAN CHEST大D機會中傳說

事實係，獎勵減左半

on9既根本 supercell真係計到盡

之前咪好 博1星期 每人最小打40杯到已夠數

開個類似大紫級數既

而家呢個? 連細紫都稱唔上 打黎哂鳩氣得1張紫卡

本場佢出呢個強迫人打既活動已經好膠

講真呢隻game已經係退坑期 除非課左好多 想keep住排名果d

我呢d 已經上左4千既休閒玩家

打又點都唔夠上面班課金人士打

而且俾你打到4千幾咪又係reset番4千

佢出clanchest 迫人打(show你打左幾杯)呢個舉動 好多人本場休閒玩 得閒野下捐下卡玩下聯菜活動 , 都變左直接退坑廢事煩

本場=本身

agger
利申:4000守門員

clan chest無心機打
不過天梯我仲有心機衝杯
希望有一日可以結算前local 200

利申: 而家4600

有無興趣完左CLAN CHEST之後過黎?

CLAN NAME: HK GOGOGO
CLAN TAG: #QL8V88
DONATION/WEEK:2萬5以上
CLAN TROPHIES: 36093
CLAN CHEST 每次都打齊10箱嫁

agree, 每星期 3日真係幾麻煩...

唔好意思，上次係咪有位巴打係FB搵我同我地約打友誼賽? 我搵唔返個MSG，如果見字再係FB叫下我丫>< SOR

Xbow長期1杯勝 clan chest好痛苦

用得xbow就預左

好呀

有無公會收新手？
利伸：玩左幾日1700盃

循例 屌你老母 唔好嬲

過左今個公會箱有無會收我？
(4000守門員)

10本終於上4000
11/8/4/1

公會招人一齊玩 有求卡必應
唔怕無人捐最怕無人要卡
local top 10
weekly donation 30000up

Name: 布力般流汗
Clan tag：#LOP2VUJ
部落多交流好熱鬧經常fdly
歡迎新手老手join一齊開心無壓力玩
入會記得講明自己係香港人

另設有telegram group for clan內tournament以及吹水用

現收4000up活躍 member

歡迎巴打

local top 30公會
迷失的羔羊@@hk
welcome

有冇鍾意玩石頭人既巴打分享下自己副deck

HK Protesters分會 HK Frontiers，現在招2位活躍巴絲加入我地公會！

Main Clan Name: HK Frontiers
Clan tag: #L88C28C
Required Trophies: 3500 or up

誠邀活躍玩家加入，多參與友賽提昇大家實力，秒速捐兵，及於星期三前開公會箱。為令各會員可以踴躍交流，我地已設立whatapps group 用來讓各1,2會朋友交流之用。

鏡桶好好玩 可以點組 自己組嗰個比人屠到hihi

TV唔係有好多咩

石人+10蚊+弓手+大電+木+箭雨

4000分

唔係天狗陣....天狗去到38XX冇力上..

改玩石人

邊度TV

入game個板面 既中間右手邊

以為你講人地啲直播

Clan Name: HK Tiger
Clan tag: #PG8GR

識打杯捐兵+識講廣東話就得
定期清人，現有5個位

10蚊？

卡左係2000分,求各大神屌化

姐係3蚊+6蚊+大蚊

火箭deck開心使用中

唔怕比精野 ，野豬之類搶攻咩？

迷失的羔羊@@hk
Donations/week〉30000,
目前收緊3000盃或以上,
如果search唔到個名既,可以直接search個clan tag.
clan tag:#9PRL28
自問勤打冠但係自己公會啲人唔活躍既,都歡迎加入羔羊既一分子
我地clan仲有個活躍既whatsapp group,主會同分會都共用一個group,中意既可以入黎吹下水,交流cr既心得,
歡迎各位加入
申請時打埋lihkg,方便我地accept

巴打, 我地完左CLAN CHEST喇, 你隨時可以過黎

希望收一位3000分以上既活躍玩家

CLAN NAME: HK GOGOGO
CLAN TAG: #QL8V88
DONATION/WEEK:2萬5以上
CLAN TROPHIES: 36093
CLAN CHEST 每次都打齊10箱嫁[/blue]

我個clan未完
我想開埋先黎thank you

卡住左係3300分
求改

3lv 礦工
個deck好貴咁
大電轉火球？

好

巨人轉騎士?

玩石人就係會咁架啦 石人要賣血

LV3 MINER仲係3300

賣到貧血，成日同人鬥換換輸，我又冇木

幾分?木呢幾個meta好重要

淨係無腦放隻miner磨血都磨到3千8 4千啦

3lv miner

查實商店D優惠係random定係特定日子先有

好耐無玩，想玩返

請問可以點改？精銳野蠻人得 7級

另外想問下 100石挑戰值唔值玩？無課金

水塔轉大電/火球
矛哥轉冰人
冇課我覺得10石襟玩ｄ

2400-2600徘徊
淨識玩石頭人，有礦工同電磁砲，但玩極都砌唔岩
係得石頭玩最順

一會 - HKCHC-正能羊 收人
Clan tag #22QLQLP8
而家香港排5x
短期目標齊50, 打爆公會箱 之後入local 頭30
歡迎4位3600杯以上活躍玩家加入

二會 - HKCHC-二字拑羊馬 收人
Clan tag #URY9GJP
歡迎活躍玩家加入
本會附設Line 群，方便一，二會吹水討論牌組

鐘意吹水打friendly既仲唔加盟?
入會request果度記住申明我係香港人

香港隊
#PVL2C9
Donations/week : 200 +

公會舊成員開始退, 而家開始招收新人
公會箱未試過lv10 所以希望招多D新血一齊衝, 一齊開箱

收生杯數：1400以上都收, 從低開始

Newly Opened Clan

CLAN NAME: HOMESTEAD
CLAN TAG: #28LQCVRC

HK based. Adult owned.
Recruiting Active, Mature & Chatty members!
Come join us !

我的滑板鞋收人
有1500杯就入得
新手老手都一齊入黎
部落長期10幾個上線
每個星期有捐卡有打箱就得
公會箱第二日就打完
P.s 部落有好多蛋糕
歡迎咁多位拉大隧過黎
暫時仲有10個位

Clan tag #22CCJQJ9

希望招兩位3000分活躍既朋友

CLAN NAME: HK GOGOGO
CLAN TAG: #QL8V88
DONATION/WEEK:2萬5以上
CLAN TROPHIES: 36093
CLAN CHEST 每次都打齊10箱嫁

好高興第一次上到3000
仲有用she上

想入 但得3100杯

師兄收留我得唔得

申請左

得，仲有2個位，寫：我是連登仔就得。

岩岩set返低個杯

500石 legend chest同10000金 epic chest就係隨機

玩石人都順手可玩下其他大坦

玩過石人+飛斧.....但太高水未到X2水好難可以出哂

咩係SHE?

BTW...恭喜哂...即課返個A10 OFFER先

三條女
木木作比佢地

用巨人好易比人殺，其他又比人放狗咁放

今晚又有友誼賽睇喇 好多高手出場!!

直播台：

申請ed

轉左星期四打公會戰？

Clan chest轉左嘛

唔怪得對戰無左一排

HKisDying 招生

HKisDying #2 收3000+
HKisDying #3 收2600+

記得要打 hk 入！

改左，仲有一個位，打連登仔就入到

好似好雞,有冇得汁汁佢?
仲有呢副

求指點迷律

電法師好似冇乜人用？佢同公主防守邊個好d呢？

卡左係2100左右

電法改多左血係天梯冇乜作用，因為大把人有高lv嘅火球
用公主你要確保有卡呃log (木桶/血海/etc)
而家周圍都係log

所以都煩，我有牌可以呃到火球，但冇牌呃木，但電法多一水，但係公主3水比木2水殺到又好唔抵，永遠輸人1水

大紫真係冇得輸
不過火花都係 不了

今朝第一場就比架電車SM
立花點放先保到一隻

2隻我唔識
骨仔既話過橋就一野笠落去
好似會死唔曬

有細電/細兵就頂左一野先落精野啦，6水無左一隻都唔好

人人都話電車廢，但我覺得好難守
點守後排火法加橋頭電車？

攻城槌有冇用
商店有得150石換一百隻

你有咩牌先
前面無坦既電車應該唔難解

打挑戰超多人用喎

飛斧+電法

呢幾個版本玩電車既人一定諗過點解骨海架啦

我用石人陣打電車一般都係唔夠打

巨人+電車+火法

我今朝好個對手好人d
起手電車+巨人+三蚊
不過我自己起手就立花/三蚊/火球/細電

巨人電車而家興落箭雨一野清晒你d骨
所以落蚊同兵仔唔好一次過落
好易比人預判一野清晒然後中炮

就算冇巨人 我落單怪就比電車一炮清 落細怪就比火法清

Tv好多火箭飛筒deck

仲要跟埋鏡
保證0:1完場

巨人女巫流成日比地獄塔剋
有咩對策？
利申 Arena 8

請已申

Added

First deck no spell
At least arrow/zap/log

Use hog bait inferno tower lor

500石 傳說箱抵唔抵買？

2700 8本 好難升 見親10本都輸硬

卡左係2600 有公主 閃電法師同地獄飛龍 各位巴打有冇辦法組到隊上到10階既牌

其實而家傳說唔係真係咁重要，
我而家係4000 玩兩副牌都冇落傳說，
最緊要睇多D人打，同升卡LV

好過用豬 皇巨依d公廁啦

依個陣 諗左好耐🙏🏼🙏🏼🙏🏼有無咩要執執 主要先守後攻 睇準對方無對空一次擊破 要升卡應該升邊張先

用開天狗+clone,自從出左飛斧之後未用過,被剋死
亦都好耐冇見過人用clone

一開始出係幾好玩，但到而家真係冇咩人用 除左天狗deck 外都冇咩卡夾到
唔知會唔會好似飛哥咁減一水，咁就 fat fat 啦

香港local top 200通常結算前要幾多分左右?
而家係140
希望可以有一次季尾可以上到榜

CLONE夾巨骨其實都OK，但巨骨本身少人用

飛斧屠夫：傷害降低6%，射程從5降至4.5，斧頭的傷害範圍降低10%
- 飛斧屠夫作為一個十分全面的兵種，他的能力明顯太過於強大了。不過在一定程度上，也是因為飛斧屠夫目前存在一點小問題，我們將在下次更新中對其進行修復，所以我們在對他進行調整時也會考慮這一點。降低飛斧屠夫的傷害和射程，減少斧頭每次能攻擊到的目標數量，這些應該能滅滅他的威風。
毒藥法術：持續時間由10秒減少為8秒，每秒傷害增加24%
- 調整後，毒藥法術的傷害輸出將會更加穩定可靠，
它的每秒傷害將會增加，不過由於持續時間減少，所以總體傷害量幾乎沒變。調整後，毒藥法術只需一秒便可消滅相應等級的骷髏兵（調整前需要兩秒），這會使得毒藥法術在應對骷髏軍團和骷髏召喚時更加高效，並再次成為一個可以替代火球的選擇。
女巫：傷害提高6%
- 在較高階的競技場和挑戰活動中的高勝場對戰中，女巫的使用率相當低，不過在其他情況下，女巫的使用率還蠻高的。所以我們將略微增強女巫，同時讓她在遊戲前期不會變得過於強大。這一調整將會使她可以僅用一次攻擊就消滅掉同等級的骷髏兵。
皮卡超人：部署時間從3秒縮短為1秒
- 我們希望皮卡超人能更加靈活，更加實用，同時保持住她那高大魁梧的機器人形象。
黑暗王子：生命值提高5%
- 在一段時間內，很多玩家都認為黑暗王子是一張不太好用的卡牌，因為與其他4費卡牌相比，他的各項屬性並不突出。提高生命值後，黑暗王子在競技場上衝鋒陷陣時將能支撐更久！
飛龍寶寶：射程從3提升至3.5
- 飛龍寶寶是一張有趣且具有代表性的卡牌，不過使用牠的人並不多。提高射程應該能讓牠更有吸引力。
骷髏兵：骷髏數量由3個增加到4個
- 自從冰雪精靈加入了競技場後，兩張1費卡牌之間便充滿了競爭，所以我們決定讓第四個骷髏回歸！
這項調整（25%的鈣質補充）將使得骷髏兵在吸引敵軍注意力時能發揮更大的作用。
多莉又回來啦！
骷髏軍團：骷髏數量由16個減少到15個
- 這項“重大”調整主要是為了讓競技場上骷髏類卡牌產生的骷髏數量保持微妙平衡。
如果您有任何想法或者建議，請加入我們的官方FB粉絲頁-部落衝突:皇室戰爭 Clash Royale，並留言給我們吧！
讓我們競技場見！

NERF左飛斧了

除左NERF飛斧外.....其他野都好麻麻

大比DEPLOY TIME去到1秒...有用咩...

次次一出新卡果陣就點都SET屈機D，引你課完就改弱
已經睇穿了
女巫：傷害提高6%
- 在較高階的競技場和挑戰活動中的高勝場對戰中，女巫的使用率相當低，不過在其他情況下，女巫的使用率還蠻高的<<<<<<
佢意思係咪即係傻仔／新手／想輸既人之中，使用率蠻高

飛斧之外最改得最好係大皮呢個
你一定未玩過大皮

咁UPDATE完毒係咪可以完守骨召？

真係未用過 我用石人的

之前都仲有WITCH+巨人既....而家真係好少見...5水不如用飛斧啦

想女巫多人用應該改佢生骨速度，上次加左傷咪又係無人用.........

女巫一下KO骨仔係好用D，但都只係FOR打骨海，打其他怪一9樣
而且我一直都用緊低1 LV骨海打出面女巫，放好D TIMING 女巫都係即死

女巫我當佢係移動骨墓

改到變番正常 後面無傷 唔會有微暈
我一直用天狗 點改都唔會轉
屠出左之後係我玩咁耐最辛苦既時期

大皮同1骨呢個改 相信大皮同1骨會多好多人用

我都係玩天狗
飛斧仲要夾龍捲風真係成場無得玩
不過最近勝率都有d改善

飛斧肯改後面無傷，即係骨海圍得死就得，宜家比隻野屈到

一骨都算 大皮仲係唔勁囉
反而毒改得幾好

同理可以用野蠻人殺啦終於

條木一出果陣咪又係廢木

漏夜補上 2月13號平衡更新木木分析

特別嗚謝OJ原影片：

Witch 改極都無人用

其實大比卡而家一定係守完大怪先推進，
先手大比卡主攻點都唔會打得入，
所以我覺得咁改好正

冇左mini stun天狗仔應該唔會比屠夫秒殺

係，大比卡用家
大比卡今次改動對於佢防守能力加強左好多
3秒deploy時間，想守豬守皇巨守精人 etc. , 下下俾人打幾下先開始識郁

天狗礦工流 你地會咩應付屠夫？

我就用 矛哥 弓箭手 野人 bb龍 箭 皇巨 迫擊炮 公主Lm學野. 呢個組合好惡搞

依副卡係3000,有冇咩野可以改善
淨係差邪骨就齊卡

大電補礦工
或者天狗拉開佢然後蚊仔飛去佢後面
就咁係後面落都會比個斧掂到

應該點打狗球

我都係用引開依招 但成日比人用龍捲風

比佢完剋就無計喇
今朝仲諗住衝下杯
有8成都係炮巨飛斧
唔打喇

識玩一定玩氣球冰

我知你係邊個

出左飛斧佬汽球會唔會難玩左？
呢期好少見

打呢一路囉
不過我見親都lv 6汽球
就算有飛斧我估都埋到塔

公會招人一齊玩 有求卡必應
唔怕無人捐最怕無人要卡
local top 10
weekly donation 30000up

Name: 布力般流汗
Clan tag：#LOP2VUJ
部落多交流好熱鬧經常fdly
歡迎新手老手join一齊開心無壓力玩
入會記得講明自己係香港人

另設有telegram group for clan內tournament以及吹水用

現收4000up活躍 member

另有分會
暴力般流汗
clan tag: #U08CCUR
35xxx杯
現招收超活躍會員同我地一齊鳩up
暫有4x人 共享一個telegram group
同主clan member瘋狂交流
3400up申請請講係香港人

招公會友誼賽
有興趣請聯絡 telegram @hugo_hugo

飛斧打氣球唔算好，始終用左5 水仲要打得慢，
通常一冰即爆

係邊個 我有d想知

點解你會想知

呢個卡lv上到到4000都勉強得…

石人LV5就上到

我一隻石人LV5 CARRY其他後排

俾system食左個卡request, request無彈出黎但要倒數7hrs，之前另外一個account已經試過一次

守門人

3000啲人勁過3300啲人⋯⋯

其實玩左差唔多一年....我覺得最難打既一段仲係3000分reset個期

2500-2700同2700-3000 呢2段

係唔係仲要顯示唔到CLAN?

我都試過...過左幾分鐘之後會正常返...REQUEST都會係CLAN到出返黎

4000上左3次先上到 次次打到3950就比人輪

網路過慢會咁

我唔知，紮醒拎部機按按request就失效，訓醒見到仲倒數緊，所以應該係system bug左

點解cr有咁多nova人
有咩共同之處

電競公司囉
個班主無限金錢
你見呢季第一果個係未有過legend trophies
即係兩個星期之前佢未上過4000
睇阿王打天梯有講佢地會有人專做守門員
到季尾見nova就放水
見對手係其他clan就自閉流死守

名門公會 打上過某分會有現金獎
最簡單易明 你搵hkesport 鐘培生開果個 睇簡介就明
Nova可能盤口更大

13LV堡降到落去800分打部落箱，
CR真好玩

4057弟排392848

今季輸屠 我天狗玩家
見親只求和 不過7成輸 2成和到 1成因爲對方大失誤先贏到

好嘔心

好撚仆街

落到800，落到地獄呀笨，有料就係4000以上3杯人呀，垃圾

睇過阿王打，又XBOW又地獄塔，
攻佢唔入，但一滴血都唔扣你

reset其實姐係點，唔係好明

利申：幾經辛苦岩岩上到3000

而家過左4000杯 會自動入左個類似聯賽既野
係全世界一齊的 每2個星期一就會重置變番4000分 係一季（姐係2星期）內打杯上分 計排名
結算時你4000分或以上既獎杯會計左入傳奇獎杯 同有全球排名

你禁入d 4000分以上既人 睇佢profile就明

謝解答

呢個食屎狗黎
睇左次
桶哥鏡clone加速直爆人主堡呀ma

呢條友成日nature high
不過佢有個小號
6本2600杯
係技術加歡樂型

呢個痴線佬

唔講以為打得愈多杯
clan chest分愈多卡

我打一個杯咪又係分咁多

咁你打100個，快d打滿咪得

屌...又要打clan chest....

個個星期打真係好撚CHUR呀

2300新手留名
傳說卡得狂暴伐木工 可以點搭 求高手指導

今日update?

想問下呢副牌要點改善？見到火球都唔識打
而家3200

0課玩左半年依家4400分 10lv大本舖舖都蝕住血咁玩 啲仆街11lv贏幾十血就係到hurray

更新緊了
d時間好難捉摸

之前玩過配火粒 一開波有呢2張卡就直接放狂暴+火粒衝過去 搏佢咁啱無卡守

mute左佢囉
我都0課，但靠捐兵捐到上11本，已捐40k兵
你10本係4400已經好勁啦

10lv 4400分
玩咩DECK

高手

皇家巨人 骨堆 槍女 公主 木 3cost塔 大電 冰人

調返轉頭你用炮巨先易爬杯啫

玩炮巨，輕鬆攞高分

俾精銳野蠻人斬撚死

0課咁快上到咁高杯9成都係重巨
次次都係得一個form ,好冇癮

皇巨點解唔改，又難打

成日比細皮卡/精銳野蠻人輕鬆清

火粒係咪即係3粒彈彈下自爆個隻

難打到仆街
伸利：玩王子

岩岩打左場對面個clan叫LIHKG。係咪呢度啲巴打黎

Yes

骨海比毒秒

呢個版本骨海好難玩，俾毒同女巫秒，轉1水骨拉下兵可能重好

有冇公會收留我+兩個朋友
3400 3800 3200

我地完左公會箱會清人,有興趣可以加入
迷失的羔羊@@hk

不了
又冇獎

無夜晚冇嘢搞咪玩下cr囉

好 大慨幾時入得

我諗聽晚ok,已經打左一半有多

點先會比人踢

公會箱打少於10冠

少於15既尾5個先岩 ,sorry

用皇巨爬分有幾勁

邊句睇到話好勁

BTW
飛斧同炮巨一撚樣煩

個feel

好快取消legend trophies
有得刷好刷

why？

宜家有同無都無分別

有冇source?

supercell official forum有QA
官方覺得trophies好似無咩作為

我地公會而家差200冠左右開得箱,聽日晏晝應該入得

開親箱都唔會抽中用緊果堆卡

想問下3k6-4k1 ge你
你地多唔多人有lv 2 ge log?
諗緊升唔升lv3公主好

咁耐都未中過legendary

有得升梗係升

2萬蚊唔易儲架
我仲諗緊升lv11 $3定佢好

你玩緊咩deck?
不過lv 12細電公廁黎
你唔想細電秒3蚊就最好升左11先
仲有lv 2傳奇4000左右好common
lv 2公主玩到4600-4700都夠玩
資源升左白卡先

完左公會果個箱先轉過黎可以

講得好岩....我屌呀...$6一野比個細電啪死真係心都灰埋

嬲到即升$3 & $6上LV11 但冇左4皮

4000我見好多人LOG都LV2...LV3都見過

利申持有LV2 LOG

中一埋多人求既牌

ok

好 留番升$3

不過我而家冇用$3

其實幾時興返呢種火箭自閉流？
攻極都攻唔入好炆

無電法無木
964 1.5
卡係2500

人已踢,巴打要入係到講聲,我較返低個盃

巴打幾多杯而家?
你升上去11/8/4/2先
lv 7地獄塔4000黎講真係好脆

我覺得係技術問題多過冇卡

天狗氣球最難打既對手係咩
次次追返1比1次之後都係要輸

石頭人精水塔 最難打 守唔到

上星期上左4k (礦工斧頭火箭）
而家跌番落3k7

Q：對於傳奇獎盃，你們有什麼樣的目標？
A： 好問題。事實上，在下次更新之後我們計畫停止給玩家發放傳奇獎盃：原因是我們最近在著手調整遊戲後期（4000杯以上）的遊戲性，而傳奇獎盃的設置並不適合我們的新計畫。我們不想因為傳奇獎盃已經存在於遊戲中，就非要保留它。
現階段我們決定讓傳奇獎盃數繼續顯示在玩家的個人資料頁面，但是不會一直顯示。當我們完全移除傳奇獎盃時（還不確定是什麼時候），我們可能會給擁有傳奇獎杯的玩家一些獎勵，以回饋玩家所花費的時間和精力！
Q：你們有沒有計畫將部落寶箱活動從每週一到每週三移至每週末？
A： 有！下次更新之後，我們將把部落寶箱活動的持續時間調整為每週五至每週一。目前部落寶箱活動的時間是從每週一至每週三，這主要是因為我們之前覺得週末應該用來推出一些新卡牌上線活動或特別挑戰活動，同時我們覺得周中也需要有一些活動。後來我們發現，周中對於大多數玩家來說顯然不是最適合玩遊戲的時間，所以我們將會調整部落寶箱活動時間。

咁點分階級

開4000arena lor

講多樣
我寧願留係3k7
上到4k場場都係lv12公廁巨人好冇癮

應該係3000-4000又斬開

白卡嘛....冇計...

Sorry 忙左成日 唔記得左覆
覺得太多人4000盃後爆機 流失太多玩家
同佢黎緊發展計劃唔match
所以打算廢左佢

Thank you az-687幫我貼source
原link係官方forum Q&A

屌，岩岩上到4000先話取消

刷多啲有咩用

小號 643 無傳說都上到2500
不過成日打到和 玩到煩

我而家砌砌下副副DECK都冇傳說

防守嚟講骨海定骨盾好用啲

迷失的羔羊@@hk
Donations/week>30000,hk local top 50,
目前收緊4個3200盃或以上,
如果search唔到個名既,可以直接search個clan tag.
clan tag:#9PRL28
每一期公會箱需打15個或以上
自問勤打冠但係自己公會啲人唔活躍既,都歡迎加入羔羊既一分子
我地clan仲有個活躍既whatsapp group,主會同分會都共用一個group,中意既可以入黎吹下水,交流cr既心得,
歡迎各位加入
申請時打埋lihkg,方便我地accept

骨海,加多個骨墓基本上好多野都夠守

巴打 我地10點前入會

哦好

但而家毒又多番

buff左嘛,但係毒呢個情況,盾骨/骨海/骨墓都收皮

魔法是故定唔識郁 你知有毒食你骨海 就要計佢水 或者逼出個毒先落骨海

徘徊喺3000~3300收唔收

唔好跌破3000 活躍就好 打唔打到30冠以上先？

公會箱果啲冠？

未講有咩rewards
可能係兌錢？兌箱？兌gem？

我估1冠1蚊

sure

入住先 介紹打連登以別識認

無左個join制既

Now 改低左了

謝加

咁樣又太小

1 legend trophy 1 gem我估

咁太多 好多人幾萬個杯
我估係錢

一會 - HKCHC-正能羊 收人
Clan tag #22QLQLP8
次次都打爆公會箱
而家香港排5x
短期目標齊50, 之後入local 頭30
歡迎4位3600杯以上活躍玩家加入

二會 - HKCHC-二字拑羊馬 收人
Clan tag #URY9GJP
歡迎活躍玩家加入
本會附設Line 群，方便一，二會吹水討論牌組

鐘意吹水打friendly既仲唔加盟?
入會request果度記住申明我係香港人

可能係卡呢

A7上唔到A8 傳奇得礦工同電車 可以點組

有冇公會收人
岩岩玩番得3400杯
有legendary trophies

垃圾公會黎唔黎, 無咩人既

爆唔爆到clan chest

4lv 極限
因為真係完全唔夠人

香港隊
#PVL2C9
Donations/week : 200 +

公會舊成員開始退, 而家開始招收新人 低冠完全無問題
公會箱未試過lv10 所以希望招多D新血一齊衝

收生杯數：1400以上都收, 從低開始

幾萬都比GEM啦

US99都有14000GEM啦

我的滑板鞋
#22CCJQJ9
有捐卡有打公會箱有身份證都收

公會宜家40人+
有人入我就會開始踢d死人
公會每次都10lv箱 第2日已經打爆

現收2000+
公會有好多絲打

等用六隻哥布林 好似唔錯

3水正呀

尤其係而同級電唔死哥布林

部落收人，輕鬆打部落寶箱

一劍西來·中出即飛
#9CQQGOV

真新手 玩落幾正個玩法

開個箱都等3個8個鍾

想0課宜家先開始會否太遲

永遠無遲

冇錯

認真唔駛課
因為係玩技術
而且開頭課係非常非常唔抵

只課a7,8,9,10加節日 special offer
中課無用 個遊戲一係貨呢個方法
一係幾萬咁課

利申 中課玩家 完全唔覺比小課玩家有優勢

無課都係升慢啲姐

小課同中課個瓶頸位係一樣

5000應該係小課中課止步
再上已經打緊13本滿lv 你技術好人地咁高分技術都唔會渣 輸本加輸lv係讓半臂

4500應該係 12/9/5/3咁上下
但就算你到5000 lv都係差唔多
但課長已經滿本滿lv 13/11/7或8/4或5
12月問過hk852會長 佢話佢課左2皮幾 見用果隊都未滿lv 傳奇得3

中課姐係幾多?

差不多8k

我覺得小課係幾舊 （只課special pack都幾舊）
中課係幾千
重課係幾萬
課長係滿本滿lv

爆位開唔到箱就唔知做咩好
打完一場又好似冇咩進度
依個game玩得好慢

就係要慢
佢方針係只想你一日只用小小時間去玩cr
玩得多快厭掛
之後8本後有挑戰玩的

我係小課玩家

same

抽中張木立即刷新最高杯 好好用抽中

「部落招人」
#28PU28C8

蚊型公會，歡迎新手老手。暫有16個會員，有大約4-5 個3000盃以上。 收任何玩家，入黎同我打返場都歡迎

上到37xx
連輸到34xx
Royal giant 好難守

帶返座building旁身囉

小課金幫助不大
但課果一刻好興奮

好似好耐無宣傳過
推下先

Yes, 自瀆心態

用開火爐擋
不過近期成日比十一本射死我啲十呢火屎

會友鏢局
#LUO2QOV

一開始什麼都不是
到而家打入本土排名10+Clan
有賴各巴絲打支持
公會長期有人提供卡牌分析/建議
目標係人人上4000盃等reset
Weekly donation 》要搶住捐卡
現招收4000活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

[quote]會友鏢局
#LUO2QOV

一開始什麼都不是
到而家打入本土排名10+Clan
有賴各巴絲打支持
公會長期有人提供卡牌分析/建議
目標係人人上4000盃等reset
Weekly donation 》要搶住捐卡
現招收4000活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

今晚我地公會:迷失的羔羊@@hk會同另一個香港既公會:hkchc-正能羊玩一個10vs10既友誼賽.
雖然我地兩個都唔係啲咩勁既公會.但大家都志在玩下,交流下.
友誼賽會係今晚9點半開始
感謝香港另一個公會:布力般流汗既會員幫我地做直播（絲打黎,好似係）.屆時會加埋我地羔羊既一個會員做旁述
有興趣既巴絲歡迎入黎觀戰同吹水
直播link:

今晚打fabulous個千人賽 唔得閒睇

一個位 快D加入我地

一會 - HKCHC-正能羊 收人
Clan tag #22QLQLP8
而家香港排5x
短期目標齊50, 打爆公會箱 之後入local 頭30
歡迎5位3600杯以上活躍玩家加入

二會 - HKCHC-二字拑羊馬 收人
Clan tag #URY9GJP
歡迎活躍玩家加入
本會附設Line 群，方便一，二會吹水討論牌組

鐘意吹水打friendly既仲唔加盟?
入會request果度記住申明我係香港人

Miner+poison+1水骨+冰屎
3水knight+火槍女+細電/木+cannon

到而家一張傳奇卡都未抽到過
但我用冰凍藥水+野豬+火槍女+骨頭兵團+飛桶+箭雨+長矛哥布林+飛龍寶寶打上去

新部落
九龍冰室
#J8YUUCR8

宜家得十幾個活躍人士
現招收所有香港玩家加入
無條件 無限制
希望大家多多支持#J8YUUCR8

差一人, 希望收3000分以上活躍玩家

CLAN NAME: HK GOGOGO
CLAN TAG: #QL8V88
DONATION/WEEK:2萬8以上
CLAN TROPHIES: 36875
CLAN CHEST 每次都打齊10箱嫁

一會 - HKCHC-正能羊 收人
Clan tag #22QLQLP8
而家香港排5x
短期目標齊50, 打爆公會箱 之後入local 頭30
歡迎4位3600杯以上活躍玩家加入

二會 - HKCHC-二字拑羊馬 收人
Clan tag #URY9GJP
歡迎活躍玩家加入
<em>本會附設Line 群，方便一，二會吹水討論牌組</em>

鐘意吹水打friendly既仲唔加盟?
入會request果度記住申明我係香港人

唔好每次推 Post 都係廣告啦
一版一個我已經睇到

仲收唔收人？ 我3033分

大皮一秒硬直之後用落仲爽過小皮

Mute it

3秒變1秒 真係大躍進

除左公會 呢個post係無人講野

想問火槍手同電法你地會點揀
利申用緊巨人骨召飛斧佬3200盃
原本用火槍手但呢排抽到電法
火槍手7lv 電法2lv

7lv火槍上到三千盃
會等畀8lv火球秒+炸埋公主塔
一定係電法重要2lv

Thanks 但用電法係咪輸出會少左？
岩岩試左兩場又唔錯喎

但幫你完防電車 地龍
天狗氣球都無咁傷

btw你火球幾lv

巴打真名打機？

你又知我用火球既
7lv火球咋

人地用三蚊六蚊守你骨召你冇野解到
骨召我魔法用細電火球

因為用骨召唔用火球/冰
同送5水比人無分別

仲有細電

真名打機

岩呀 但而家骨召難玩左
多左女巫同毒counter

大半年無玩 仲用緊低水豬 係咪已經OUT哂
見到咁多新卡自己仲係miner年代
不過都仲企得穩3000分

而家咁幾好 之前骨召太無懶 你計到對手cycle完守骨召未回 佢一係要掉雙倍野守 一係崩一塔
毒守骨召 4守5 都唔算過份 4水又守唔到幫骨召坦隻野

你番得岩時間 1水骨改番4隻 低水豬又回來了

你睇世界排名、頭20都有人係低水豬流!

4000-4500盃數，12/9/5/3係基本，12lv 皇巨無恥到極點
對面有幾張12/9 已經可以投降
又重返以前仍然係3000盃結算既時代，情況甚至更嚴重
而官方唔會諗點解決，無數玩家玩到灰而覺悶，逐漸棄game，睇下幾時爆發

睇返上面d post官方講左咩先

TV有段低水豬 瘋狂出豬

d 限時優惠點先算抵買？

想少課試下

有限時優惠就買已經算係最抵屌
一定平過就咁課金

前日有個一萬金史詩箱無錢買

見今日 78蚊個個好似幾抵買，想少課玩下

Arena 7,8,9,10 節日 special offer 全課
節日只課最貴加最平 因為中間係細紫箱 細紫箱好廢 可以唔要
如果非中毒沈迷者 石只用作500石買傳奇箱（久唔久先彈出黎）小玩10石
中毒沈迷者all in打10石或100石
打挑戰個回報率係用石黎講最高
有epic chest 有現金係身一定要買 但唔建議用石兌錢買
要從低段就開始儲 否則打到高段 你紫卡會落後

應該3月2就無左傳奇聯賽

唔會太大改變，有都係好少
高lv高技術玩家唔會受影響，而班高lv垃圾（幾張12/10最高得4500盃）依然上唔到去，仍然會留係4000頭係到屈人卡lv

咁你會上去架嚇 你咁講 個個生態都有守門員 無得比較

初上4000用10LV 3蚊 6蚊比人一野LV12細電啪死真係絕望

升左上LV11好返D....但有時都見到LV13細電

唔係冇左LEGEND TROPHIES 咋咩?

係咪對骨墓果段

無左傳奇獎杯 姐係無傳奇聯賽啦 一樣意思 我好肯定 但我係估

係咁打錯

我估應該開a11

10/7/4/1 係上到4000 但只限上到 企唔穩

4000分其實到左樽頸位

再上又要好多心力同金錢

係咁等reset同打冠有D唔知為乜

咩牌上到，飛狗?

自膠，以為自己3000，原來我都係4100，不過我11/9/4/2

係 狗球可以

唉,same ar..

至少玩到主力隊 白橙 滿lv 啦

一樣
等間下晝6點reset10箱
而家12點半我都仲未打完果10箱

我都係4100....11/8/4.5/2

我4點reset打左一半only

日日追10冠...個個星期追clan chest...好chur...想hea玩下都唔得

10冠係chur咩，一日玩半個鐘至9個字啫

有時會4個1:0架麻

有時會連輸4場

好耐無玩，最近玩返

今日 78蚊超級神奇箱，1200石，10000金

呢個抵唔抵課？

節日special offer 即係星期日個個？

隻game最缺就係錢
$78買到10000 game錢都算抵

課過一次only

聖誕 新年果d

你講果個應該係a7或a9 special offer

10000我會草

巴打係咪由天狗轉石人
用左幾多錢升返d牌

玩骷髏召喚
咁砌o唔ok?

兩個月前 11/8/0/0 低水豬流 打既對手11.5/8.5/4.5/2以上都勉強可以企穩4400-4500
依家連4200都個個12/9/5/2.5，完全係on9

我 12/9/5.5/3
都係穩4400-4600咋
最高杯4700

個期咁岩課左A8同A10個ARENA PACK有20萬

都係直升石人上LV5...SPELL不嬲都係用個D唔駛升

大蚊玩天狗時都有用又唔駛升...$3同$6 UP到上LV10

弓手上左LV10先之後成日遇到LV11箭雨比人一野KO又UP左上LV11

之後上到4000成日比一野細電啪死LV10蚊先再用40000 UP哂上LV11

個生態根本痴線，呢個卡lv 以前既話應該上到4900

岩岩先打左個LV12皇巨

4400已經3場有1場12
幾張13白 又10橙咁

其實石人同天狗套路玩法都好似 D牌組又係好似

4100-4200見到9本....但D卡完全唔低LV仲高過我

屌 打少左個0
係100,000先岩
大家唔好課錯

10皮金個2個ARENA PACK就抵課...其他就

黎緊出果SET 哥布林大軍 煩膠低水地獄流好似又多左選擇

爆哂箱又打哂daily金幣可以有咩做

我好耐未打過低過lv 12既皇巨
而家4400成堆lv 13皇巨, lv6石頭人
通脹到麻木左

你可以打10石
不過好多防守流

等開左箱再打過

真木木?

唔好猶疑啦，降杯打啦，
係上面打CLAN CHEST遲早打到棄GAME

我都想知

係...呢個係真木木

細水當道 chip cycle已經玩死我

咁先有挑戰性嘛 場場贏有乜好玩
打完輸 佢原來高你500+杯
差1lv影響唔係好大 技術都仲係大於卡
一日唔打高手 一日都唔明點解佢地咁高杯
差係差落怪位 拉怪位置 法術timing

我都係今日先知
原來國王塔支炮啲傷
連箭塔都不如

見佢係碌炮
又要射得慢
仲以為單發傷害會有番咁上下

想問各位,特惠活動史詩寶箱9500幣值唔值得買?

我覺得一般般因為始終未必抽到你想要既卡 試過中十張定唔知幾多張冰凍

我反而覺得必買, 平均價500左右, 超值

多謝兩位意見,雖然未必有用但500一張都ok所以買左

求教
玩開巨人/女巫/冰法/哥仔/加農炮/火球/細電/女武神
岩岩抽到曠工
應該點組好？？？

女武神同女巫撞左位 我會換走女武

女武係防守主力 落錯少少都冇左成座塔

女武打唔到空 正路你有塔有冰法 搭多款乜都守到

對空係比較差
不過地面同對空係魚與熊掌
女武主要要黎守精銳野蠻人

咁你礦工唔夾
無謂放落去啦

話曬都係傳奇卡
抽左點都要撚番兩
所以徵求高手砌曠工既意見

冰法加哥仔已經守到精啦

你幾杯？要知你個生態興乜先有得傾

唔得啦，打緊9階
d人出精後會有細電/火屎跟尾
哥仔一啪死，單靠冰法阻唔到精人埋塔

咁人地加野 你梗係要加野
剛剛那個係對方裸下情況講
佢加野 你加加農
不過你打到高d你會自然唔要女武
點解高端都唔用女武
因為一張好卡應該攻守俱佳
女武進攻太差 亦唔算低費

9階唔會有裸下既情況
而且速到好快，冇時間話人地加完野我再加
試過幾次拉兵拉唔切，埋塔/劈到冰法就GG左
所以女武拉開，同埋夠厚血拖到時間
都多謝你意見先
我試下精人加曠工，應該要交四五百杯學費

礦工都唔夾精人
礦工得返同天狗, 三槍夾

冇天狗
三槍9水

飛桶幾多級呀 礦工桶睇下

中左咩?

比較想要嘅冇中,石人大皮中左各7張
不過石人本身都儲緊想玩下,叫做安慰獎啦

算好啦, 中clone真係想跳樓..

你地有冇試過開大紫箱中二十張鏡係咩感受...

試過, 我真係試過

Sor9ry我係試過20張clone................

情願要鏡

我紫平均5
但我大骨3lv有90張係身

其實clone好好玩,但對家有飛斧/細電/木 根本就出唔到呢張卡,除非減水,唔係唔會有人用

有時好運起上黎 7,8連勝
黑仔起上黎 7,8連敗

你係: 巨人/女巫/冰法/哥仔/加農炮/火球/細電/女武神

咁輸咩對手多

精人/曠工

試過22張大骨
我第一個大紫
一世都記得

我想入

巨骨直上LV5冇難度

天梯有系統配對
reddit有post講過下

27xx盃跌返落24xx
有無可以幫我執執佢

clan chest又比D唔用既卡我 yeah

有無部落可以收留我同1個fd
我係超新手，5lv 1800盃。
朋友就9lv 3000盃

求指點
卡左係2200好耐

野蠻人換氣球 完

成幅deck有12水都係冇防守能力既卡會唔會太博

好多人都lava hound+balloon咁玩
對親輸九成
無防空

HK GOGOGO
TAG: #QL8V88
DONATION/WEEK:28000
CLAN TROPHIES: 36684
CLAN CHEST 每次都打齊10箱
希望收一名3000分以上既活躍玩家

HKisDying 招生
2會最近大清洗，調左d 3會active會員過去幫手，
所以依家2 3會都大大力招生中！
HKisDying 收最高杯4300+
HKisDying #2 收3000+
HKisDying #3 收2600+

自問好有心打冠打fdly既朋友 未夠杯既話，
可以add我line loishkhk，可以有得傾~

記得要打 hk 入！

你驚既小比卡換骨墓or骨海

玩緊皇巨礦工槍手
3000杯左右

升到a3有個 arena 特惠禮包8蚊 係咪果啲先抵課?

卡3500 唔上唔落 差d咩

迷失的羔羊@@hk
Donations/week>30000,hk local top 50,
目前收緊4個3600盃或以上,
如果search唔到個名既,可以直接search個clan tag.
clan tag:#9PRL28
每一期公會箱需打15個或以上
自問勤打冠但係自己公會啲人唔活躍既,都歡迎加入羔羊既一分子
我地clan仲有個活躍既whatsapp group,主會同分會都共用一個group,中意既可以入黎吹下水,交流cr既心得,
歡迎各位加入
申請時打埋lihkg,方便我地accept

yes
最抵係a8,a10(好似係)

係 所有特惠都唔係好差
你而家新手 多一個箱就多d卡 都幾重要
但所有特惠最抵係arena8 and 10
其他課唔課就睇你有幾鐘意個遊戲

9 6.5 0 1 上到3000
好感動阿
買唔買超值包好

想請教下依家點砌好
邊張值得升 因為睇第一頁叫唔好亂用錢
另外有邊張紫卡買得過 女法同巨骨

呢2個有各有10萬真係好抵比

低ARENA 玩巨人+炮女啦

呢2張上到去高分都仲用得返

玩到有豬就谷巨人/豬 + 炮女

紫卡唔洗買住啦 打多幾場就會出
開頭抽果幾多紫卡中邊張就用邊張 A1-3 通常都係巨人黎上分架啦
你係主塔後放隻巨人黎 行到中間放D遠攻係巨人後(弓手/女槍/火法...)
好多時都嬴到 應該好快上A4拎隻豬 之後就係豬既快攻流舞台
到時你就差唔多摸索
到一副你覺得最岩你用既牌組架啦

Thanks巴打

Thanks 巴打

我2500 有冇活躍公會收人

啱啱玩返2300盃左右，有無咩可以改善下

車唔建議用

我又覺得低階玩電車都OK 對手好易崩，巨人電車火法呢個基本組合！

但巨人電車效果唔錯

新post留名

等小弟介紹吓我哋clan先
政政
附設小會政政《fun萌》
小會大量收人中，3400以上可申請加入大會，小會無限分。
大會Week donate 150, 每週會箱10冠
小會無限制

招收活躍玩家，設有line群組互相砌磋交流
本會長期高踞本地200內
歡迎大家加入。

8500，7lvl城升到2300就冇力
打親對面都9，10lvl城，卡lvl最少輸1

飛斧遲D NERF之後，火法同飛斧應該點揀？
諗住做巨人後排，清塔之類係咪火法好D？

無錢升晒兩張，要揀一張黎升

今晚迷失的羔羊@@hk會同另一個香港既公會:hkgeneration玩一個友誼賽.
並由布力般流汗既sim sim開台幫我地做主持
link:
有興趣既今晚9點半記得黎睇台！

棄game應該有一年 唔見左個ac

擺錯link,呢條先岩,自膠

小弟兩個主力deck, 同眾巴打比好似幾奇葩下

幾有趣 你用呢兩個打到幾高盃？

2500 杯到
呢兩個deck 一係俾人勊死，一係就三杯完爆人

仲收人嘛巴打
已申

真係好多課金狗
由3800 跌到3400
利申： 零課

無人課邊有得你玩

技術>卡lv
你咩卡lv先

就出新卡

100石 400張新卡

少課既話係咪要買？好驚浪費

新卡都幾好用

好用呀

細水又更惡

白卡冇石唔好買了

你估supercell開善堂咩

Shop幾耐一次會推出傳奇箱？？

不定時

約2-4星期

我想問一問有無人試過唔見左ac可以點做?

課金都要做狗 零課好L光榮哦

利申： 有買優惠包

呢隻驚隻d平衡做得一流
唔會話邊種卡特別屈(當然傳奇係勁些少，但都拆解到)
畫面又一流，刺激性又一流
課金都抵啦 人地main得咁好
利申：小課優惠包

會唔會你用左另一個gmail登入左咋

btw肯定無左就email問下

抽晒2次保底 洗唔洗重刷?

sor 回錯post

三水真係好癡線

同客服講 比番你所有課金收據佢睇就會攞番得

白卡求都好快高lv 但唔好expect新卡會咁快有人捐

0課點算?

唔知喎咁 果時同佢傾 佢問我有無課金 有就比晒所有收據佢就ok 搞左3日咁

張新卡好勁 骨海可以收皮

呢隻驚係唔會有卡收皮既
骨海有骨海優勢
哥仔團有哥仔團優勢

點會冇啦啦冇左ACCOUNT既?

我去左外地讀書
我係當地入唔番香港個apple ac 要認証碼
個碼佢send去我香港電話 香港電話無帶過黎
所以係log in唔到 啫係無左
係當地開左個apple ac 叫佢綑番落外地個ac
佢叫我比account #號 課金收據 搞左3日 就綑左入新ac

但返去香港咁又重複上便D野一次?

我因為出左新機 用新機log in 外地ac佢先要認証
我一部電話用2年幾 2年後都唔知仲有無玩

直接係電話setting入面
可以將個ac轉地區

回港時試下 thx

新卡好勁

HKGeneration
全新香港人公會上線啦
Clan tag #QCGCU9C

目標喺可以打入香港頭200
歡迎任何2000盃以上活躍巴打加入
現有大概5個空位
無公會嘅你仲唔拉埋啲親戚朋友入會？
入會註明我來自連登/我來自香港就得

P.s. 每個月都會有聯賽比咁多位會員玩
P.s. 會不定期同其他公會搞下公會戰

細電清唔晒 同骨海差不多咁大力 仲識對空

你地見過最多既勝場係幾多

見過7000場

Btw 小弟新加入討論 請多多指教

厚血左但細力左

見過萬3

寳箱開到好多哥仔兵團
所以真係唔洗用100石黎買

點樣最有效打石狗？成撚日被屈

頭先開定時crown chest

之前都係咁開到隻princess, 全部free

我用一隻wizard ，然後mirror 一隻，再clone 出兩隻，total 四隻wizard 煎死佢

咁重料打佢，跟佢尾個啲先難搞

咩係石狗？石頭人+天狗

lava hound, me 岩岩抽到果隻

大大隻打打下爆開，仲可爆死埋你啲嘢

我係arena 8 就係等佢埋左公主塔先係公主塔後面出wizard，犧牲座塔少少血
不過再上其他arena 就唔知work 唔work 啦

你地講緊石頭人定天狗呀

石頭人埋到塔佢已經贏左

會內籌備緊下一次公會友誼波
期待好戰巴打加入

呢個陣容如果唔係精/腸巨
應該極速畀守門員打返落A9
愈近三千五11/8/5/2接近基本

有場哥bundle+公主
老木一碌中埋塔

公會友誼賽《HKCHC》VS《布力般流汗》

多謝兩位公會會長邀請我旁述賽事~~~兩個都係曾經贏過WHYSO既公會，今晚一定好好睇!!!馬上黎喇

直播台：

支持

4200已經係 12/9/5/3

我都想D白卡快D到11LV，但成20000升一張，儲好耐先升到

之後升12LV要5萬

百事巴打 好耐無見

地獄塔 火球 箭 回力鏢

8/6/3/1 2500分好難打 已經係用低水豬

升tournament standard
然後瘋狂打100石
升卡快好多

tournament大概幾勝有賺？

6,7勝？
定5已經有

想問下公會個個寶箱係咩黎
啲皇冠又點樣拎到

睇返Oj d片有講

成個公會D人 星期一至三
加埋打1600冠 咁就多個箱拎卡
Tier10係半個細紫箱+半個巨木箱

下個update會過去weekend打
星期五六日

兩個位

幫手推 d撚樣成日走入黎又走

11/8.5/5/0 卡左係4280幾個星期
有無既巴打有巨人流衝天梯既方法

利申：零課

1lv電法 5lv火槍手點揀？ 見好多人用火槍手 但我覺得電法可以電停d野同打兩個target好正

好難揀！睇你用咩牌夾！你現階段1 LV電法應該比5Lv火槍實用！

巨人汽球
巨人邪骨
巨人水塔三槍手
平時天梯4500 - 4700 都主要係見呢三套

認同5槍應該係a6,7. 1lv傳奇個比例係等於7lv橙/9lv白/4lv紫的水平

想問下屋流應唔應該落埋4水果座新塔
我宜家係2屋，矛哥，箭雨，火球，骨海，6蚊，飛桶
卡2300~2400，8/5/2
抽到傳奇5費骨，可以點配
利申冇玩好耐

毒水強勢 屋流好難生存

毒水少見
反而巨人流好多
所以我先入左張火球，睇下賺唔賺到水差
守和當贏，贏左當有bonus

我想換deck玩下
e副有冇得諗

玩graveyard就用水廠/骨屋
然後用巨人/bowler + 火球

架構重組中 三個位

我目標係4750今季

滿箱 有個epic 夠我開到聽日結算

用天狗咩陣?

狗球 火球細電

有冇狗球clone deck介紹？

想問下天狗仔而家係咪要高2LV細電先殺到？

無用過 呢d fun deck打天梯好難上分

咁唔用clone 有咩狗球介紹

求改善
已經卡左好耐上唔到
利申： 零課

骨墓骨海狗球機蚊3蚊火球細電 魔法可以係大電弓箭或火球細電 睇你個人習慣

玩攻塔炮類 就唔好用精野啦

唔用精野打唔到D仆街坦
下下巨人9LV 石頭5LV
打到嘔血

幾分先?

最高3900
依嫁3800

係咪咁
我玩屋流玩到好悶

果類本來就係剋攻塔炮類
玩一種就強化到最合適 乜都用小小 兩頭唔到岸仲衰 一係精人轉地獄塔 而且你進攻重點既迫擊炮得10 係4000太脆 不如早日轉型 呢類玩法係特別 但唔出色

轉型又要升過

精人轉地獄塔

最普通個隻5水巨人呀

A9上唔到A10 傳奇有電車、礦工、公主、冰法、電法、伐木工 應該點組好

其他卡咩lv 最熟玩咩流 最常輸咩陣

而加玩巨人 電車 水塔 骨海 龍卷風 細電 女巫 冰法 卡係2800杯

卡lv 9/6/3/1

毒變無減速邊有人用
廿場都唔知有無一場用

利申：用緊 純粹成日Hea玩火球手殘會GG

精轉巨人會唔會開心啲
同埋呢個杯數1lv電法畀火球秒多

女巫轉3蚊 風轉火球

用緊毒
個人覺得毒好玩d
對骨仔果d好爽

想問下其實係咪有人用cheat 定有咩秘訣....佢可以出完2隻野蠻人之後出鐮刀佬...再出個旋轉斧女人.....邊有儲得咁快.....

你可以睇REPLAY架

呢個patch 毒水唔差啵

走左飛桶入左鏡像
穩企2400+
但其他牌lvl又唔高，好難玩

唔洗碌木

用木counter既野得矛哥公主先掂到狗球 但無力 唔需要用
公主係煩 但無威脅性
其他小野 3蚊夠應付有餘

我都係炒tv top ranked班人
點解top ranked會咁配一副牌 一定有原因
當你參透到點解 就會識得用 而且你會發現你可以爬更高

想問下呢套有冇得點樣改善下 宜家卡左係2600上唔到 最高試過2840

HK GOGOGO
TAG: #QL8V88
DONATION/WEEK:28000
CLAN TROPHIES: 36684
CLAN CHEST 每次都打齊10箱
希望收一名2500分以上既活躍玩家

要入頭10000萬都仲差好遠

Me 166xx 4830先local200到

試下唔要水
入火球/箭雨

因為你得公主清六蚊

冰法係唔係一定要同其他傳奇一齊用先有用？

一用冰法跌咗300個盃

Thx 巴打 試下先

通常一用新卡都會跌下杯
因為同你平時巴攻守模式唔同左
冰法主力係防守用
睇你係用咩deck

新手 玩左三日 宜家係A5
第一張係常用卡組
下面係有既牌
主要用野豬

真心好多配隊睇完爬左文都唔係幾明求指點
另外想問大家有無買超值包
有時五倍有時七倍都唔知買唔買好

依家A8跌落A7
有冇咩推介卡組係落冰法
開咗兩個傳奇箱都係中冰法
lv.2放響度用唔著好柒

最重要係要夾你副野

我傳奇只用木

以前講開三隻百塔傳說之一既冰法，基本上好多DECK都夾
只係冰法比較偏向防守，少D人用啫。
用多D熟習下應該會上返分，以前玩精野豬都好驚冰法

上到 Lv 12 仲要唔要捐卡？
因為剩係升卡 Level 都上到 Lv 13

你要唔要錢？

而家用冰屎冰巨1水骨 仲開心

節日>special offer>...

玩野豬就睇royale tv
A10大把低水豬教學片

會友鏢局 - #LUO2QOV
現招收4000活躍玩家
一齊為ClanChest而戰

以禮待人 無禮即踢

上唔返去，卡咗三千七八，求改善

Baby dragon > balloon
硬爆硬

回流玩家半年無玩過有無clan收
我無咩新卡不過會active donate

大皮改左用黎防反都唔錯
配精野相當好玩

有冇咩陣SHARE

我CLAN最高分個位都係玩大比

仲在意張卡係咪傳奇既，好打極都有限，
跌杯係正常既

我呢啲3400小廢物咁擺

想入個有人傾計嘅clan
最好有wtsapp group
入親啲clan一係冇人出聲一係台灣clan
Pm me

利申 3800+ 10lv.

個人認為大皮加精野好難夾，細兵好易引走晒，太高水

佢A7 A8有個2lv冰法
係有d優勢既

我貪佢夠大隻 引啲野圍著佢再一棍轆落去

2lv冰法防守上係屈機
3水又抵用，輔助進攻又強

我得一呢射唔死啲骨

咁放出黎冇乜用
1lv上2lv易，冰法一定要高1lv先有用

7+6 13水啵

冰法之前勁d 而家nerf左血 火球ready

所以係等佢斬完啲咩皇巨 巨人嗰啲反擊先有一齊出
無反就推斧頭/自己衝

我LV3都冇用 佢係我手上最高LV既 LEGEND

不如拎走轉轉轉換3蚊
你對空好似唔多夠

我就用呢兩套多，只要精野一埋到塔，就先贏一塔

藍色肥仔主防守反推，只要對方係進攻上投入過多聖水，反推佢就越易爆

要人地2lv甚至更低先勁

係呀成日同天狗打只可以交換
我試試先

無得pm 加我tg

@delaynomorehey

巴打個陣有好強嘅運氣

剛剛傳奇寶箱中左冰法，有咩卡組可以玩？x bow?

大紫

冰法泛用性好高 好多陣都入到
但用開x-bow我就無放過冰法嘅

巴打自己即刻試下囉

水槍+火塔係咪搏和deck黎

隻game 有咩吸引之處

黎hkgeneration

水槍同火塔係咩黎

多謝先，啱啱應承左人

I think 電同地獄

以前玩過塔防陣 和波多過輸贏加埋

帶個毒藥或者火球通常有奇效，不過自從毒藥改廢左就冇再用，火球真係最實用嘅法術

2水火精靈好煩膠
屋流既我比佢剋死

我Xbow比屋流剋死

我a8未見過xbow
反而10場有>5成人有2水火精靈

3200左右

會捐卡 但有時未必打得多箱

有冇部落收我

上面自己揀

a10都無架 我都無見過

暴力般流汗收人
3000up
有活躍telegram group for 交流吹水

另
布力般流汗 招公會友誼賽
有意請telegram @hugo_hugo

巨人女巫流
卡左係2800
可以點突破
利申：而家副牌大概係9.5/7/3/1

巨人流遇著大皮卡應該點打好？

推左走右

唔好用女巫 用其他卡

等佢出左大皮 解左隻皮 橋頭出巨反擊 主攻打唔贏的

有d人會死等我出巨人先出大皮...
挑戰連續幾場畀大皮姦

龍捲拉一拉有無得諗

反而畀人用風拉我巨人去佢隻大皮

不如後面跟隻小坦 再用細電換位？

Sor玩慣coc，係x連+地獄塔

係想坐和望贏

想問下點解唔好用女巫
我自己用e封

我有5lvl女武，小皮，火法
可以點換

棄左一年返來 多左好多野 想問下 幾時轉會先可以拎到公會寶箱？
有冇公會收人？ 1年前3200 依家玩返直輸到2600

2000杯想搵個活躍打杯公會

打一個杯就會有公會箱分

巴打你平時打幾多箱?

平時打得多唔多箱呢?

每個星期一 1點前開始
所以要呢個時間前入到會

聽聞遲d轉做星期六日

用咩好
傳奇卡有曠工公主冰法
冰法就用開
用公主就成日比人用朽木睇住黎食

唔係話女巫唔得
女巫要係高杯段發揮到
佢要d骨仔既lv高過對手既骨海同埋骨墓
如果純粹哩係巨人後面
攻又唔大力, d骨仔又做唔到牽制
我有時見d對手10lv巨人加隻6lv女巫係好撚難打
d11lv骨仔會慢慢係巨人後面滲出黎

平時就打滿所有野

星期一？
唔係時間到就可以轉？ 見到佢計三曰架公會d箱

3神器

1年前你3200 肯定世界top 200

今星期打左156杯

仲前過jason哥年代

你唔係問幾時轉會咩

打既時間係星期一打到四既中午
所以你開完公會箱後既時間到星期一 1點前
就可以自由轉會

果時係top200 當時最高都係鐘生3500 課幾十萬 邊夠佢玩

女巫勁在d骨仔
但唔講細電, 都仲有老木同毒剋住
攻守都好無保證

公會箱唔係三曰一次？ 可能誤會左 以為拎完今次走佬可以趕到下班船

宜家定死左係每個星期一打到四既中午

一年前record

佢地應該針你個一年前
因為隻game 上年3月先出

下 冇理由架 我仲記得我係上年新年前玩
點會三月先出

有冇公會收我呢位老人家

你岩 我都記錯
首次發行日期： 2016 年 1 月 4 日

隻game 上年1月soft launch
3月先係official launch
情況好似pokemon go咁有d地區玩先
大家都無錯

回想起冰豬嘅時代

iOS 出先
過兩個月先出android

有無興趣完CLAN CHEST 之後過黎

HK GOGOGO
TAG: #QL8V88
DONATION/WEEK:3000
CLAN TROPHIES: 36962
CLAN CHEST 每次都打齊10箱

技術有限 唔識配
之前玩開巨人
有冇高手指點點砌
唔想卡住9階

有無興趣完左今次CLAN CHEST過黎呢

本地排名頭200

HK GOGOGO
TAG: #QL8V88
DONATION/WEEK:3000
CLAN TROPHIES: 36962
CLAN CHEST 每次都打齊10箱

有 留個位大佬

好, 完左CLAN CHEST 後通知你

試下轉走女巫
入冰火電法 槍手 飛虎 滾石 是但一個
同clan友練下邊個夾你

其實三神器入曬嘅巨人已經夠勁 之後入埋細電火球 骨海 隨便一張用開嘅建築就好穩

有個新手fd 打到A5有7倍優惠 一個超級紫箱＋500石+1000金 問我買唔買 我見到都心動
點解我由A9落A8 再上A9又冇呢d優惠 又未買過見過

10萬金先值得課

收到 叫佢冇亂来先
我之前上過A10 但末出呢d優惠 再上多次會唔會有？

隨機架
有d人即上個階級即見
有d人到宜家都唔見

唔係串佢 2016 3月已經3200係好撚勁

但點解2016 3月3200個排位會咁低

果時上到top200好難 我9本打11本好吃力 你要再上高d 唔課金好難 果record4月 岩岩上top200冇追求下棄左

痴線佬系列 有咩可以執？
玩狗球clone二千九跌到落二千六 之後轉左呢個deck

對住六蚊 地獄塔既話
你好難打,
試下向住呢兩個點改善

你試下咁玩天狗 汽球 大蚊 水塔
其餘四張轉做火球 細電 BB龍 1水骨
1水骨用黎守礦工 用黎拉兵 又或者卡手牌時用黎過牌
BB龍清蚊骨海哥仔
其他都係見招拆招囉

女巫轉火法/龍打蚊 鏡換張火球/大電打啲火冰電法 槍手etc啦

我果陣319x排20000左右 你早我一個season3200？

今個月更新出team button

Team Battle

暴力般流汗招人
3000up
限捐唔限冠

布力般流汗招公會友誼賽

source? feel到好不安

有無人覺得狂暴先係最正既一張牌？
只要你一堆兵就埋到塔底而對面唔夠水/無法術牌係手，
就即時幾秒鐘秒拆左人地個塔

覺得張野冇用

岩 係iOS出先

上唔到3000 求改善

應該要點執 上唔到3000

呢個陣起馬3500

打完, 有一個位, 隨時入得

巴打們 幫一幫手睇下依副有咩要執

呢副將電法同毒水改做細電火球就係前世界第一卡組，火爐要夠高lv

傳奇要求唔係特別高
而家個環境木啱用過細電，有得轉就轉

你啲稀有卡太低lv
一睇就知淨係靠課金升史詩同傳奇

揀定啲順手嘅稀有卡升高佢

你副卡組加返個建築會守得好啲，兵海同新哥布林都可以換

我都睇到段片講依樣

十二月中求到今日先10 rare

地龍可以試下轉火法？利申亂講

地龍換b龍 冰法換弓手

人地一放地獄塔就唔夠打

轉個火球射地獄塔囉

好開心

有米

皇巨點砌最穩陣
依家3700盃

巨箱+求嘅

可以點執下 宜家係A8 傳奇卡仲有公主

大佬 你set左3000 入唔到

1234
5678

3, 6重覆作用
4, 7重覆作用
考慮加返魔法

零spell好難玩

改了, 請註明哎喲喲

今日有冇人可以用android轉小號，用模擬器開個新都唔得~~

咁多位巴打可以幫手睇下個陣
想知有咩不足

1234
5678

2, 7重覆作用
btw 幾多分 輸咩陣多

分?

大約3500分到 ， 輸地獄搭，建築陣

我E家大細AC都入唔到....

見過人用大電同礦工頂呢兩個

咁有冇牌建議

Sorry quote錯左

有冇牌建議加咩落去

HKINDEPENDENCE 現正招生
目標：全港Top 200
收生要求:2500up同埋常打部落箱
依家仲剩5個位
我地群全部都係活躍玩家，大家快啲入嚟

見呢到就爆
開定新post: